# AUTOMATIC DARK/LIGHT THEMES
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# guillaume-mueller, 2024
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-02 20:25+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-18 11:23-0400\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"issues\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#. 5.8/applet.js:1 5.8/applet.js:3 2.2/applet.js:19
msgid ":"
msgstr ":"

#. 5.8/applet.js:1
msgid "the command"
msgstr "命令"

#. 5.8/applet.js:1
#, fuzzy
msgid "has failed"
msgstr "失败"

#. 5.8/applet.js:1
msgid "due to a wrong format"
msgstr "由于格式错误"

#. 5.8/applet.js:1
msgid "Detail"
msgstr "详细信息"

#. 5.8/applet.js:1
#, fuzzy
msgid "due to timeout"
msgstr "由于时间到期"

#. 5.8/applet.js:1
msgid "due to an error"
msgstr "由于错误"

#. 5.8/applet.js:1
#, fuzzy
msgid ""
"Missing dependencies 'make' and/or 'g++'. Install them, in e.g. on Debian-"
"based system with 'sudo apt install make g++', then restart Cinnamon "
"(Ctrl+Alt+Esc)."
msgstr ""
"缺少依赖项 `make` 和/或 `g++`。 安装它们，例如在基于 Debian 的系统上使用 "
"`sudo apt install make g++`，然后在重新启动 Cinnamon 后重新加载小程序。"

#. 5.8/applet.js:1
#, fuzzy
msgid "Unknown compilation error"
msgstr "编译"

#. 5.8/applet.js:1
#, fuzzy
msgid "Failed compilation of"
msgstr "编译"

#. 5.8/applet.js:1
msgid "the subprocess"
msgstr "子进程"

#. 5.8/applet.js:1
#, fuzzy
msgid "has written on its error output"
msgstr "在其错误输出中写入"

#. 5.8/applet.js:3
msgid "Click"
msgstr ""

#. 5.8/applet.js:3
#, fuzzy
msgid "toggle dark/light appearance"
msgstr "点击：切换深色/浅色模式"

#. 5.8/applet.js:3
msgid "Middle-click"
msgstr ""

#. 5.8/applet.js:3
#, fuzzy
msgid "toggle automatic switch"
msgstr "鼠标中键点击：切换自动切换模式"

#. 2.2/applet.js:19
msgid "Critical error"
msgstr "严重错误"

#. 2.2/applet.js:20
#, fuzzy
msgid "this applet only supports"
msgstr "此小程序仅受以下版本支持"

#. metadata.json->name
msgid "Automatic dark/light themes"
msgstr "自动深色/浅色主题"

#. metadata.json->description
#, fuzzy
msgid ""
"Automatically switch between dark and light appearances at twilight times."
msgstr "在暮光时分自动切换深色和浅色主题。"

#. 5.8->settings-schema.json->general_page->title
msgid "General"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->appearance_section->title
msgid "Appearance"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->light_schedule_section->title
msgid "Sunrise"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->dark_schedule_section->title
msgid "Sunset"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->location_section->title
msgid "Location"
msgstr "位置"

#. 5.8->settings-schema.json->light_page->title
#, fuzzy
msgid "Light"
msgstr "浅色模式"

#. 5.8->settings-schema.json->light_themes_section->title
#. 5.8->settings-schema.json->dark_themes_section->title
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#. 5.8->settings-schema.json->light_background_section->title
#. 5.8->settings-schema.json->dark_background_section->title
msgid "Desktop background"
msgstr "桌面背景"

#. 5.8->settings-schema.json->light_commands_section->title
#. 5.8->settings-schema.json->dark_commands_section->title
msgid "Custom commands"
msgstr "自定义命令"

#. 5.8->settings-schema.json->dark_page->title
#, fuzzy
msgid "Dark"
msgstr "深色模式"

#. 5.8->settings-schema.json->is_appearance_dark->description
#, fuzzy
msgid "Light/dark"
msgstr "浅色/深色模式"

#. 5.8->settings-schema.json->is_appearance_dark->tooltip
msgid "Current appearance"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->appearance_keybinding->description
msgid "Manual toggle shortcut"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->appearance_keybinding->tooltip
msgid "Keyboard shortcut to manually toggle between light and dark appearances"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->is_appearance_auto->description
msgid "Switch automatically"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->is_appearance_auto->tooltip
#, fuzzy
msgid ""
"Automatically switch between light and dark appearances based on twilight "
"times"
msgstr "根据位置和一天中的时间自动在浅色和深色模式之间切换"

#. 5.8->settings-schema.json->is_appearance_unsynced->description
msgid "Unsynced with time and twilights"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->is_appearance_unsynced->tooltip
msgid ""
"Whether the current appearance is unsynced regarding the current time and "
"twilight times"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->next_update->description
msgid "Next update"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->next_update->tooltip
msgid ""
"Next time (HH:MM) when the automatic appearance switch will be evaluated"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->is_sunrise_auto->description
#. 5.8->settings-schema.json->is_sunset_auto->description
msgid "Sync from location"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->is_sunrise_auto->tooltip
msgid "Dynamically sync the schedule from the location"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->manual_sunrise->description
#. 5.8->settings-schema.json->auto_sunrise->description
msgid "Light appearance start time"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->manual_sunrise->tooltip
msgid "Time (HH:MM(:SS)) when to switch to light appearance"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->auto_sunrise_offset->units
#. 5.8->settings-schema.json->auto_sunset_offset->units
msgid "minutes"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->auto_sunrise_offset->description
#. 5.8->settings-schema.json->auto_sunset_offset->description
msgid "Offset"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->auto_sunrise_offset->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->auto_sunset_offset->tooltip
msgid "Offset in minutes to be added to the time calculated from the location"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->auto_sunrise->tooltip
msgid "Time (HH:MM) when to switch to light appearance"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->is_sunset_auto->tooltip
msgid "Dynamically sync the schedule from location"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->manual_sunset->description
#. 5.8->settings-schema.json->auto_sunset->description
msgid "Dark appearance start time"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->manual_sunset->tooltip
msgid "Time (HH:MM(:SS)) when to switch to dark appearance"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->auto_sunset->tooltip
msgid "Time (HH:MM) when to switch to dark appearance"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->is_location_auto->description
#, fuzzy
msgid "Sync from system"
msgstr "从系统同步"

#. 5.8->settings-schema.json->is_location_auto->tooltip
msgid ""
"Dynamically sync the location coordinates from the region and city defined "
"in the system using a local database"
msgstr "使用本地数据库从系统中定义的区域和城市动态同步位置坐标"

#. 5.8->settings-schema.json->open_os_location_settings->description
#. 5.8->settings-
#. schema.json->light_themes_open_os_settings_button->description
#. 5.8->settings-
#. schema.json->light_background_open_os_settings_button->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark_themes_open_os_settings_button->description
#. 5.8->settings-
#. schema.json->dark_background_open_os_settings_button->description
msgid "Open the system settings"
msgstr "打开系统设置"

#. 5.8->settings-schema.json->open_os_location_settings->tooltip
msgid ""
"Open the system's settings window to select the region and city for the time "
"zone"
msgstr "打开系统设置窗口以选择时区的区域和城市"

#. 5.8->settings-schema.json->system_timezone->description
msgid "System timezone"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->system_timezone->tooltip
msgid "The current timezone (region/city) set in the system"
msgstr ""

#. 5.8->settings-schema.json->auto_latitude->description
#. 5.8->settings-schema.json->manual_latitude->description
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#. 5.8->settings-schema.json->auto_latitude->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->manual_latitude->tooltip
#, fuzzy
msgid "Geographical latitude in decimal degrees (°N)"
msgstr "以十进制度数表示的地理纬度"

#. 5.8->settings-schema.json->auto_longitude->description
#. 5.8->settings-schema.json->manual_longitude->description
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#. 5.8->settings-schema.json->auto_longitude->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->manual_longitude->tooltip
#, fuzzy
msgid "Geographical longitude in decimal degrees (°E)"
msgstr "以十进制度数表示的地理经度"

#. 5.8->settings-schema.json->light_themes_open_os_settings_button->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->dark_themes_open_os_settings_button->tooltip
msgid "Open the system's settings window to select the themes"
msgstr "打开系统设置窗口以选择主题"

#. 5.8->settings-schema.json->light_themes_detect_button->description
#. 5.8->settings-schema.json->light_background_detect_button->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark_themes_detect_button->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark_background_detect_button->description
msgid "Detect from the system"
msgstr "从系统检测"

#. 5.8->settings-schema.json->light_themes_detect_button->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->dark_themes_detect_button->tooltip
#, fuzzy
msgid "Detect the current system's themes settings and save them as presets"
msgstr "检测当前设置的系统主题并将它们分配给深色模式"

#. 5.8->settings-schema.json->light_themes_mouse->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark_themes_mouse->description
msgid "Mouse pointer"
msgstr "鼠标指针"

#. 5.8->settings-schema.json->light_themes_mouse->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->dark_themes_mouse->tooltip
msgid "Name of the mouse pointer theme"
msgstr "鼠标指针主题的名称"

#. 5.8->settings-schema.json->light_themes_apps->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark_themes_apps->description
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#. 5.8->settings-schema.json->light_themes_apps->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->dark_themes_apps->tooltip
msgid "Name of the applications theme (GTK theme)"
msgstr "应用程序主题的名称 (GTK 主题)"

#. 5.8->settings-schema.json->light_themes_icons->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark_themes_icons->description
msgid "Icons"
msgstr "图标"

#. 5.8->settings-schema.json->light_themes_icons->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->dark_themes_icons->tooltip
msgid "Name of the icons theme"
msgstr "图标主题的名称"

#. 5.8->settings-schema.json->light_themes_desktop->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark_themes_desktop->description
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#. 5.8->settings-schema.json->light_themes_desktop->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->dark_themes_desktop->tooltip
msgid "Name of the desktop theme (Cinnamon theme)"
msgstr "桌面主题的名称 (Cinnamon 主题)"

#. 5.8->settings-schema.json->light_themes_apply_button->description
#. 5.8->settings-schema.json->light_background_apply_button->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark_themes_apply_button->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark_background_apply_button->description
msgid "Test applying to the system"
msgstr "测试应用于系统"

#. 5.8->settings-schema.json->light_themes_apply_button->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->dark_themes_apply_button->tooltip
#, fuzzy
msgid "Apply the themes presets to the system manually"
msgstr "手动将浅色模式主题应用于系统"

#. 5.8->settings-schema.json->enable_background->description
#, fuzzy
msgid "Set desktop backgrounds"
msgstr "设置桌面背景"

#. 5.8->settings-schema.json->enable_background->tooltip
msgid "Enable desktop background settings as being part of the themes presets"
msgstr ""

#. 5.8->settings-
#. schema.json->light_background_open_os_settings_button->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->dark_background_open_os_settings_button->tooltip
msgid "Open the system's settings window to set the background settings"
msgstr "打开系统设置窗口以设置背景设置"

#. 5.8->settings-schema.json->light_background_detect_button->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->dark_background_detect_button->tooltip
#, fuzzy
msgid ""
"Detect the system's background settings currently set and save them as "
"presets"
msgstr "检测当前设置的系统背景设置并将它们分配给深色模式"

#. 5.8->settings-schema.json->light_background_is_slideshow->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark_background_is_slideshow->description
msgid "Slideshow"
msgstr "幻灯片"

#. 5.8->settings-schema.json->light_background_is_slideshow->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->dark_background_is_slideshow->tooltip
msgid "Set the desktop background to be a slideshow"
msgstr "将桌面背景设置为幻灯片"

#. 5.8->settings-schema.json->light_background_file->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark_background_file->description
msgid "Image file"
msgstr "图像文件"

#. 5.8->settings-schema.json->light_background_file->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->dark_background_file->tooltip
msgid "Image file to be set as the desktop background"
msgstr "要设置为桌面背景的图像文件"

#. 5.8->settings-schema.json->light_background_slideshow_folder->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark_background_slideshow_folder->description
msgid "Images folder"
msgstr "图片文件夹"

#. 5.8->settings-schema.json->light_background_slideshow_folder->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->dark_background_slideshow_folder->tooltip
msgid "Folder containing images to be set for the desktop background slideshow"
msgstr "包含要设置为桌面背景幻灯片的图像的文件夹"

#. 5.8->settings-schema.json->light_background_apply_button->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->dark_background_apply_button->tooltip
#, fuzzy
msgid "Apply the desktop background presets to the system manually"
msgstr "手动将深色模式背景设置应用于系统"

#. 5.8->settings-schema.json->light_commands_is_enabled->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark_commands_is_enabled->description
msgid "Launch custom commands"
msgstr "启动自定义命令"

#. 5.8->settings-schema.json->light_commands_is_enabled->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->dark_commands_is_enabled->tooltip
#, fuzzy
msgid ""
"Enable setting commands to be launched when switching to this appearance"
msgstr "启用设置在切换到深色模式时要启动的命令"

#. 5.8->settings-schema.json->light_commands_list->columns->title
#. 5.8->settings-schema.json->dark_commands_list->columns->title
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. 5.8->settings-schema.json->light_commands_list->columns->title
#. 5.8->settings-schema.json->dark_commands_list->columns->title
msgid "Active"
msgstr "活动"

#. 5.8->settings-schema.json->light_commands_list->columns->title
#. 5.8->settings-schema.json->dark_commands_list->columns->title
msgid "Expiry (s)"
msgstr "过期时间 (秒)"

#. 5.8->settings-schema.json->light_commands_list->columns->title
#. 5.8->settings-schema.json->dark_commands_list->columns->title
msgid "Command"
msgstr "命令"

#. 5.8->settings-schema.json->light_commands_list->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->dark_commands_list->tooltip
#, fuzzy
msgid ""
"List of commands to be executed when switching to this appearance\n"
"\n"
"Notes:\n"
"- the name's purpose is for error messages\n"
"- the expiry time terminates the command's process early\n"
"- an expiry of 0 second means never\n"
"- a process refusing to terminate 10 seconds after the expiry is killed\n"
"- the path is in the user's home directory (~/)\n"
"- the error messages are displayed in a notification and reports stderr"
msgstr ""
"切换到此模式时要执行的命令列表\n"
"\n"
"注意：\n"
"- 姓名的目的是为了错误消息\n"
"- 过期时间会提前终止命令的进程\n"
"- 0 秒的过期时间表示永不过期\n"
"- 进程拒绝在过期后 10 秒内终止将被杀死\n"
"- 路径在用户的主目录 (~/) 中\n"
"- 错误消息显示在通知中并报告 stderr"

#. 5.8->settings-schema.json->light_commands_launch_button->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark_commands_launch_button->description
msgid "Test commands launch"
msgstr "测试命令启动"

#. 5.8->settings-schema.json->light_commands_launch_button->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->dark_commands_launch_button->tooltip
#, fuzzy
msgid "Launch the commands manually"
msgstr "启动自定义命令"
